<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<resources>
  <string name="app_name">13033</string>
  <string name="action_Info">Πληροφορίες</string>
  <string name="action_Lang">Γλώσσα</string>
  <string name="Surname">Επίθετο</string>
  <string name="Name">Όνομα</string>
  <string name="Address">Διεύθυνση</string>
  <string name="RememberSW">Αυτόματη συμπλήρωση πεδίων</string>
  <string name="SelectedText">Λόγος μετακκίνησης:</string>
  <string name="ConfirmError">΄Ώχ... Από ότι φαίνεται σου ξέφυγε κάποιο πεδίο ή ξέχασες να επιλέξεις λόγο μετακκίνησης. Παρακαλώ βεβαιωθείτε ότι συμπληρώσατε τα πάντα σωστά</string>
  <string name="Error">Σφάλμα</string>
  <string name="OK">Εντάξει</string>

  <string name="InfoTitle">Σχετικά με εμάς</string>
  <string name="InfoMessage">Αυτή η εφαρμογή δημιουργήθηκε για να βοηθήσει ανθρώπους που τους είναι δύσκολο να χειριστούν την τεχνολογία και άτομα μεγάλης ηλικίας τα οποία προσπαθούμε να προστατεύσουμε.\n\nΤα δεδομένα σας αποθηκεύονται στην συσκευή σας και σβήνονται με την διαγραφή της εφαρμογής. Επιπρόσθετα, ότι δεδομένα παρέχετε στην εφαρμογή δεν διανέμονται σε άλλες εφαρμογές ή υπηρεσίες πέρα της 13033.\nΗ εφαρμογή δεν επικοινωνεί με το ιντερνετ και το μόνο δικαίωμα που απατεί είναι η αποστολή μηνυμάτων.\nΗ εφαρμογή δεν χρησιμοποιεί GPS και κανένα άλλο σύστημα παρακολούθησης για να γνωρίζει που είστε ή τι κάνετε.\n\n\n\nΜπορείτε να βρείτε τον ανοιχτό κώδικα με τις ενημερώσεις στο GitHub και επίσης υπάρχει video στο youtube "How to make your own 13033 app (C# Xamarin Visual Studio)"\n\nΔημιουργός Konstantinos Pap.\n\nΔεν υπόκειται σε πνευματικά δικαιώματα - Εφαρμογή ανοιχτού κώδικα\n\n #μένωσπίτι #μένωασφαλής</string>
  <string name="Confirmation">Επιβεβαίωση</string>
  <string name="Proceed">Συνέχεια</string>
  <string name="Abort">Απόρριψη</string>
  <string name="Aborted">Απορρίφθηκε</string>
  <string name="SmsNotSupportedException">Δεν υποστηρίζονται τα SMS από την συσκευή</string>

  <string name="Attention">Προσοχή</string>
  <string name="AttentionMessage">Βεβαιωθείτε ότι έχετε λάβει απάντηση από το 13033 πριν βγείτε. Το μήνυμα αυτό είναι έγκυρο αφού λάβετε την απάντηση. </string>
  <string name="MessagesOverload">Πρόκειται να υπερβείτε το ανώτατο επιτρεπτό όριο απεσταλμένων μηνυμάτων στο 13033 για μία μέρα. Είστε σίγουροι ότι θέλετε να συνεχίσετε;\n\nΣε περίπτωση που δεν λάβετε απάντηση από το 13033 μετά την υπέρβαση του ορίου για την μετακίνηση σας, η υπηρεσία του 13033 έχει απορρίψει το αίτημα σας και η εφαρμογή αυτή δεν έχει σχέση με την απόρριψη εφόσον ισχύσουν τα νέα μέτρα.</string>

  <string name="SmsFailed">Ώχ, κάτι πήγε στραβά και δεν στάλθηκε το sms σας.</string>

  <string name="AlertTitle">Θέλετε να ειδοποιηθείτε πριν την λήξη της ισχύς του μηνύματος;</string>
  <string name="AlertMessage">Καθορίστε πόση ώρα πριν την λήξη της ισχύς του μηνύματος θέλετε να ειδοποιηθείτε.</string>
  <string name="mins">Λεπτά</string>
  <string name="Hour">Ώρα</string>
  <string name="Left">Παραμένουν</string>
</resources>